準備係悉尼stay 11個鐘

有乜做好
打算攞本書去睇